有冇人呻完鼻涕會打開紙巾望翻自己啲鼻涕

好正

一定要做喎 知顏色好重要